戴住口罩會唔會有一見鍾情

戴口罩通常靚左，應該機會大左

會 對個口罩

係街見到 你會唔會攞佢電話

Agger

除左發覺唔得點算

叫佢戴返個罩

髮型同對眼都夠j

會啊 我成日都一見鍾情

咁仆嘢都要帶住

你問吓啲中東人

睇咩環境同情況啦，
咩鋪排都無直問基本上唔駛旨意啦

點解只有除罩差左
有無除罩好左既例子

夠鹹濕就可以

咁咪焗死

戴住口罩周街都係靚仔靚女

你個名

未試過
可能我戴左唔靚仔。

戴左罩真係周街靚女

會嘅⋯⋯
戴咗一見鍾情，除咗一片猙獰

咁永遠都唔可以除口罩
好多除左口罩落差會好大

會

但除左口罩後會一見終情

唔爭氣笑撚咗